假冒強積金間公司又幾撚鍥而不捨架啵

由上年開始打過黎約我見面話交d強積金資料比我
比我撚左兩次 約左佢之後唔去唔聽佢電話
今日又打比我約我出黎見面
今次約條仆街係邊等好

係咪康宏D仆街

唔知 佢無講
剩係話配合強積金改革 要比返d資料我

去歌連臣角 一係和合石

仲要夜晚12點

呢d太明顯玩野
要真真地佢先會中計

你話自己做殯儀🤣

轉自高登
原來約個sales出黎佢要比錢
比我撚完兩鑊梗係好撚嬲

巴打
你電話同佢地講無問題 會到
最後唔蒲頭就OK
輕鬆嘥9佢百幾蚊

p.s.通常call center代打代約 賣番比d仆街agent一隻百9幾蚊

你地會唔會有我住址,等陣佢比我撚左幾鑊嬲嬲地上黎斬我點算

9成9打
如果有地址 就唔會問你邊到見
會話"睇番你住XXX 不如係附近見"